愛狗: 輸咗咪又係繼續騎撚住您地

假圖? 唔見曼聯既

阿迷：怨婦抽人水小鳩氣

可能已經加入左歐洲超級聯賽

阿9

今晚重返第4

法國波台風紀阿狗真係好好
叫猁唔好小氣抽人水喎

我地空難頓每年開季都騎撚住你垃圾利架啦

李城第4機會大啲

我冇講邊隊重返第4
你咪懶叻

專心歐聯

等我哋阿迷（波台風紀）替天行動場波開十幾個post抽利狗水先

好想駁出位咩你

留名 十場後再講

多左

阿狗打埋呢場重返前四

利市一哥

阿仙奴

yes